［行動］0527，我願意為你衝，你願意為我地罷工一日？

0527
唔理衝唔衝
一齊去罷工

推

推2

推3

推4

推5

推6

推8

推9

推10

點解永遠527post都係無咩聲氣？

唔撚想5月27攬住一齊死嘅入嚟！！！

啱
點都要罷先

推11

罷！
推到更多商店罷工

我都唔想放負 但問心個句係咪真係響應到先 個紛圍仲差過上年8月5個日

多你一個多好多

係。。。。。現實少少。

好

多你一個多好多
起風。

正皮同推PO既如果你自己冇份罷就唔該收皮
唔好諗住推比人幫你罷

就算全港200萬人罷工，仲有400萬人仆緊返工

送頭畀販民 不了

527 GOGOGO

學澤楷假已請

有五十萬人罷到都已經好有威力

一步就想登天七百萬人罷

咁齊心共產黨收皮好耐

因為飯登議助會狂出post將所有行動post推落底
唔俾人見到

乖啦，只要夠人，大家一齊企就得
唔洗衝 輕裝野餐

push

OK罷！

請假了

搞唔成 最好既罷工時間係醫護果陣 果陣無人跟而家點會搞得成

都係嗰句 一早班離地港豬中產唔支持 一日都唔會成功
而家經濟差要保住飯碗 層樓又升緊 冇誘因同你罷工
唔好淨係喺連登圍爐 去商業區睇下發生緊咩事

支持

又係呢句？ 舊年已經證明左叫香港人主動罷工慘過食屎
香港人只可以被罷工

50萬好多架啦

思路正確

吹風三罷

再試下

多謝你

27都通過啦，點解冇人講25、26？

27朝早 2讀

咩事手足

情況真係唔樂觀 希望27號相入面既手足冇事

612

可唔可以轟多次上熱門?

721

加油

推行動

死推爛推

睇pin post

我唔夠膽衝，亦都唔想因為我懦弱而要你代我衝/用罷工去鼓勵你衝，但係如果你想我罷工黎支持你，我會一家三口一齊罷工

upvote

多謝你罷工

大家咁話

行動post推唔郁

推！國歌法打到嚟喇香港人

幫手upvote

唔好再搞咩被罷工啦，有心自己病假又好，乜都好唔好要人幫

真
唔值得再犧牲

之前果D罷工都係有人塞交通先有籍口返唔到 香港人唔值得大家用條命幫佢擋子彈為佢罷工 係罷就自發唔返 但你唔返人地做埋你果份 你就炒得 香港人好多都好撚自私

Up

成個鐘得四頁，去失業post揾人啦不如。

527

524要出
527唔值

個人立場

仲沖乜鳩呀-，-.....鳩完味 認清現實啦

又重覆係度亂鳩叫人罷工，醫護罷工既經驗有無參考過？聯絡過工會未？有幾多工會響應？乜都無準備罷乜鳩工

而家個氣氛係極差。
啲人而家除左識講手足好慘，好嬲之外，冇咩野做。
唔知係poly 之後，好多手足比狗咬左。
基本上出面啲行動po 冇咩邊個可以推得郁，出面全部都係鳩up po.
你試下出去當面問下人五大訴求係咩，佢地而家都未必可以答得岩哂

罷工一日叫犧牲...屌你老母痴撚線

得黃店罷工不如唔好罷。
罷工係要損害藍店利益，但係之前嘅罷工全部都係黃店響應，黃店賺少一日，似乎唔係罷工嘅目的。

.Tui

屌你都廢事

Tui

推， 吹風，重新投入革命

做香港人真係好撚慘

唔會expect果日會有人罷工 只會有被罷工 記得塞路既目的係希望盡量阻止冇過夜既議員開會 搞過幾次黎明仲唔知咩事？

乜都無做過，咁你又憑咩屌人唔罷工

而家連登吹雞能力已經大不如前
唔係好似 8 月 5 鋪天蓋地宣傳
又有職工盟果d 配合
好難成功

罷工投入街頭抗爭，都係另一種收藍店皮既方法既

因為已經知 已經輸咗

當日8月5有冇工會？
醫護罷工失敗係因為當時好多藍醫護，而社會上好多人對佢地罷工都好反感，就算有冇工會個情況都係一樣。
罷唔到既，咪SL 囉，成本細啲。
本身527 已經係成個星期前吹緊，係出面有人講冇人理。

推唔到都要推
我行得

Pish

不嬲慘過食屎

香港人
好難

無計，連登真係步高登後塵，玩膠，淫post 上熱門
呢啲行動， 革命post 一直推唔郁

一隻game
有頂到怪既裝先做到戰士

無裝就做刺客 刺客 刺客

屌 不推左Sor

個條惡歌法就算個日唔過 隨時偷偷地過 你都唔知啦

8月5日罷工職工盟係有份發起，職工盟本身就包括左唔同工會
如果你以為本身香港係無工會既，我建議你驗下腦

因為大量毛/狗上黎拉
推其仔鳩post

SICKLEAVE

要被人拉咁樣被罷工，要前線去冒生命危險幫班無抗爭意志，眼中只有層樓嘅奴隸爭取半日假期？ 似乎唔太划算。

5月27 做罷買藍店日好過啦，唔去金鐘，繼續返工嘅，食飯嗰時播匪國國歌，等其他唔知發生咩事嘅平行時空撚體驗下惡歌法 點解咁惡，點解要反！

推
我幫你

出面其實有幾個527 po, 全部推唔到
今個星期日有遊行，我唔知有幾多人會去

呢個時勢個個都驚失業，仲邊有人罷工

真係想知你參考邊一個國家既革命歷史話比你知係度出個post就會推到大罷工
大革命家

場運動一早完左喇
剩返仲出黎果班只係未接受到現實
咪由班小朋友玩到唔玩為止囉

想攬炒
萬一人地外國唔理你呢？
唔制裁呢？
變做支國人架啦喎

外國人吾會幫到我地
亦都唔會幫

香港

Hi 狗/毛

繼續儲錢移民台灣算啦

Push 行動

push..

一國一制先係真正攬炒 最多我同佢地鬥紅

不失為另一個方法
但我真係想做香港人

唔願意,垃圾情緒勒索
仲有最初罷工都唔知邊個建議(劉細良?),根本行唔通,都on99

加油
一起撐

攬炒就會失業 所以香港人攬炒只係口號 等同報仇 一年了報左D咩仇 死左幾多隻狗 香港人底線從來都係有工返有飯食有屋住有旅行去 滿足到E D好多人都OK

手足，唔係要負能量。冷靜下個頭腦，我明白去年係靠沖，去癱瘓交通，三擺，去令送中條例最後收回。但今日呢d日子，你覺得仲有機會做到？ 第一，黑警已經唔係舊年咁，睇定個形勢先出兵。因為佢地已經有經驗，而家手足未埋位就拉哂。二，經濟上，舊年經濟未係好差，手足阻止大家返工，有部分唔滿意都未必會太大反感。但今年經濟寒冬，好多手足手停口停。第三，由於黑警而家戰略性狂拉，好多支援基金都未必頂得住。

唔係要反對，但希望手足行動時考慮到利弊，三思而後行。我地真係不能再失去多一位手足。

罷工行唔通原因？

樓上仲有人話85罷工係無工會發起，真係扭曲歷史能力唔差過中共

//吳敏兒表示，昨日有 29 萬人出席七區罷工集會，加上部分罷工人士因各種原因未能集會，估計昨日合共有 35 萬人罷工。她形容今次罷工由市民發動，完全沒有經驗的「第一次」，認為罷工人數值得留意及帶有鼓勵作用。

她指職工盟旗下 95 個屬會都有發動罷工，實際參與數字尚待統計。參與罷工的行業包括運輸業中的航空業、巴士、零售、飲食、金融服務業及公務員等。其中航空界別中，國泰航空每日需要約 3,000 名員工上班，昨日有超過 1,500 人沒有上班，導致大量航班取消；港龍航空每日需要約 900 人，昨有 500 至 600 人沒有上班。航空控制塔亦有職員沒有上班。//

無啦啦又叫人罷工 on9
最後又得返小雞幾隻 仲要請病假果隻

唔理衝唔衝
一齊去罷工！

我都建意你用下個腦，當日有幾多個人入左工會

我都好想 但系我已經比班黑警打沉左我個心

加油 好過之前行動㗎啦 之前真係冇乜聲 524同527算好

衡量風險 出左再算

遲下收埋一萬蚊，無人再反政府

努力推

唔係黑警打沉左個心
係香港人自己唔團結 各自為自身利益 打沉左抗爭既心

出左再算

發起罷工就係需要工會既號召力，唔係靠你係度出個post
醫護罷工用左幾多時間籌備，吹左幾耐雞？認真唔識搞罷工，唔好係度串柒柒啦

罷工

我個人既建議係
唔去既理據其實都係建立係反應不明既情況下
咁不如用5.24作為一個測試
我諗之後就應該會有個定案

香港人返返去6月未

8月5 幾多人罷工？

樓主加油
523 526係行動前一日 一定好多post懶係理性分析叫人唔好出
我哋要堅定
我好掛住手足

我咪post左，唔識睇字？

Push

睇到第一張好撚心up

戇鳩仲吹奏職工盟

搞擺工 系要組織性 即係要有大台 如果吾系邊個敢同你罷 我地一直以來話吾要大台 但係罷工就一定要有大台

但系搞得大台就一定要擺到底 如果唔係搞大枱嗰個會被秋後算帳

都會把口反政府 但身體好誠實屈服係政府淫威之下 繼續返工 搵好野食 上網搶特價機票 等開關去旅行

提一提大家，罷工唔係曠工，罷工係要出去集會，話比人知你罷工

真心唔係唔支持，唔轉方法冇得玩，立會要有人先開到會，如果d人個日病咗會點呢！！

文宣好唔夠

推！

其實到最後都係睇人數啫 唔夠人既話實落單

首先，系你老母

罷工唔一定要有大台
你當請假1日， 27 號出黎行下街囉！
8 月5 夠一日啦！

唔係講緊長遠持久罷工
係講緊你會唔會踏出一步，
請一日假

為左香港
為左手足

我地係共同體

我不嬲唔鍾意職工盟，但事實上係人地都無你咁on9以為出個post就搞到罷工真係大革命家
唔想職工盟搞，咪自己組工會，自己去聯絡工會，自己去唔同工會吹雞，之前已經手足做左好多野，籌備左好多工會出黎，目的就係唔想好似你咁傻鳩出post搞革命

坩白講，無公會支持，唔好期望可以主動咁罷到

一次兩次三次咁罷，最後只會淡化罷工既潛在威力

5/8 之後無一次主動罷工搞工搞得成說知道

PS. 犧牲手足既被動式罷工另計

PUSH！

又講醫護罷工， 醫護罷工本身係醫護呢個一行業，而且成本高咁緊係要籌備。
講緊8月5又跳去醫護.
當日8月5 罷到好大原因係當時仲係抗爭高潮。
唔出行動po, 唔通坐係屋企念力救港咩

吹風講罷工都可以咁比你屌

乜都唔做就罷到工

527罷工好似意義不大,有冇其他更有針對性嘅行動?

一半半啦 唔制裁都冇得點架 就算靠本土都唔會打得過 就係咁現實

0524
SOGO SEE YOU

E+經濟差 到時比人炒左邊個比錢供樓/交租/生活費 現實歸現實
如果全港一齊罷就得 你問下班偽黃公務員肯唔肯? 個個都怕無左份工

你吹下風緊係無所謂，我就係唔想有手足比你條傻鳩吹左出黎比狗咬咋
叫人出黎行動，但咩準備都無，無工會支持吹雞，我同你講成功既可能性係零

唔想再有手足犧牲
好難受
個人認為街頭抗爭真係要武力對等先行到落去
再拉 真係無哂勇武架喇

我準備好了

原來其他人罷工成本就唔高，人地本身就無行業真係唔知咩logic
你個講法完全係結果論，當日多人出黎就緊係高潮啦，不過你無諗過點解個日會多人出黎嘛

萛啦 你依家未出到去 先被人打死 攞條毛同佢哋玩咩

本土打得過既
你諗下上年令我地卻步原因係乜？

因為要畫面靚，過人權法

然後？

咪一直靚落去囉

算啦…
有邊次擺得成…

要返工不了

照你咁講
等2047 再罷都唔遲

527記得帶埋亞古獸去光復香港喎
被選中嘅細路

勇武係一種心態

哈哈
又擺笑死人咩

64616642星火

你睇返果時黎明行動塞交通比差佬打 / 中槍果D 真係變灑CONDOM
你睇下街到D港人 個個正諗緊幾時開返關 去旅行 去玩
唔好再為仆街香港人擋子彈擋棍

我幾時叫你等？我叫你去認真籌備，搵工會去吹雞喎閱讀理解都搞唔掂既大革命家

推527

籌備要時間，咪等到支國一國一制再罷工
然後64 2.0

到咗依家更加悲觀

罷工一兩日 政府who fking cares
上次醫護罷工都無結果

好難想像政府會因為咁樣卻步

罷工=集會

我只能同你講句，革命都需要時間，無一個國家既革命成功唔係用年計

會唔會太倉促

而家搵工會開始組織 69開波就差唔多

2014 年 革命 已經開始緊啦
6 年啦

咪係 叫黃店罷工既意義唔知喺邊 唔止賺少一日
反而令藍店賺到fat fat

我明白阿.. 但你話要罷工既要動搖經濟

班藍既一係最底層一係既得利益者 得中間既同學生 你個成效做唔到出黎嘛

而且罷完唔係話屋企訓晏D 係應該出黎抗爭 問題係27號個部署冇一個說服大家既PLAN嘛. 隔離POST講緊陣地戰 塞隧LV (利申︰睇左頭幾頁)

惡歌法又未煲到話值得大家以死相搏 極其量係一把鈍刀割肉 (呢點你知我知) 我寧願大家一齊SOGO 購物支持紅色財團啦

然後呢？
咪因我限聚令又罷唔到

根本香港人太沉迷形式主義

8月5號個日三罷都係吹左一個星期多啲就已經成工。
當日多人出黎
第一。 當時係第一次罷工，好多人覺得係work
第二。 當時成個香港每個星期都有遊行，個陣係抗爭高潮。

你可能唔知，淨係識上連登啦，527 其實都講左成個星期架啦，唔係今日第一日講架

你咁多問題，又好似好醒咁，不如你講下有咩高見

黃店罷工= 集會 = 社會自然有代價

其實有冇人研究過?好似現代社會越趨向服務業,減少工業,工會就越弱,罷工就越難成功

大撚把人正皮完自己走去返工
或者係學生黎 唔洗返工養家

佢？ 懶醒姐

伍公子之流

被罷工係冇意思

可能會罷呢

咩都好啦
總之唔好又搞黎明行動堵路嗰啲就得
呢個時勢個個份工都危危乎
唔係個個都有本錢返工遲到㗎
唔好難為啲打工仔啦
好多人手停口停
唔似得你呢代啲學生哥搞搞震唔返學都可以問老豆老母攞零用錢，有得食屋企住屋企零成本抗爭㗎
拜託好嗎??
咩行動都好
但唔好揀返工繁忙時間得唔得?
我諗你哋都唔會想輸民意啩

利申:
冇嗌過你哋衝
所以冇諗住為你哋罷工
手停口停只望有工開
幫唔到，抱歉...

On9

藍店賺到fatfat就真 無晒競爭對手

[img]推[img]

推 不做港豬

民意已經站邊
527 你會sickleave

罷黎做乜
全民去金鐘啦

藍店仲會開到咩

收皮啦白板ac

你話事啦
罷工金鐘集會呢

小心啲人咬你啊

而家經濟市況咁差 個個尢其係黃絲都擔心飯碗不保下 on9樓豬推人去罷工 on99 不如佢幫大家交租養家啦

一日代價係乜？
贏返香港

Lm有人咬你係港豬/毛

Hi, i am here

一直都諗緊應該等23再守 定係國歌法就守
到底宜家呢個環境仲有幾多人出睇唔透

推呀

罷完就贏到？ 咁8月5呢？ 黎明行動果一星期呢？
又呃尻人？定又話唔試過點知？

肺武已經證明罷係無用

時間會講答案你知

靚名，推

up

罷！！！

pish

8月5？
你縮左入狗屋淆緊個陣？

一黎白板ac 二黎典型藍屍狗理論 話班細路搞搞陣 咁撚樣都路係五毛係咩

5 毛2人組黎

身邊發夢既比612少勁多

幫推

我情願你地唔衝

真係仲未比狗拉夠咩, 仲衝, 好心啦...............

到唔到到立法會門口都成問題, 要止蝕既時候, 仲諗住DUP本落去, 咁點搞呀......

然後香港省 點睇

夜喇瞓啦柒頭

幾乎冇人講lol
Fb都係
格硬黎=送頭+嘥氣

2%都唔知有冇
有啲又比人拉過

Agree 仲幻想係612比你慢慢玩先

只有被罷先會多d 人參與
主動罷有無一千人都成問題
再者，就算十萬人罷工，都係無用

其實罷工 一日真係冇用
年頭開始個市一直差，但香港仲run 緊，樓市又爆新高
罷一日真係幫唔到d 咩

同埋唔好推人衝啦
大眾肯罷工，細路就唔洗衝

願意

can't

站邊一邊都好啦
都要返工都要揾食都要靠份工份糧交租養家㗎
請病假冇咗勤工又唔見幾百蚊
係咪你俾返我
市道差公司都已經要人放no pay
未放嗰啲返到去冇嘢做都可有可無咁款㗎啦而家
仲請病假即係同報名入裁員名單有乜分別
ching諗嘢唔好咁離地啦好冇

手足唔好亂沖呀
留有用之驅呀
利申 個日冇工返

pishhhhhhh

省咪省囉, 衝左幾個月唔洗變省? 依家係仲快左變省呀, 呢個港共政府理西你死咩, 你咪衝囉, 佢咪搵班狗砌你囉, 唔好再諗住咩係街頭同班狗癲啦, 自己睇下啦, 真係要坐架, 一比佢地拉到, 一定煮死你, 再加埋紅官, 掉下雜物都4碌, 諗清楚後果呀

呢個係現實, 唔係拍戲唔係漫畫呀, 唉...........

就算俾你罷到好似上年8月5又如何
每個人都會有惰性 生活如是 抗爭如是
之後過幾日咪又係頹咗
加上前排home office其實已經講到明
未比下下要翻到去公司先做到嘢嘅

多謝勇武先

因為嗰日係星期三，要返工

咪係 一味腦衝 抗爭執著浪漫主義
唔睇實際作用

黎明兩星期，疫情幾個月都憾唔郁政府。
邊個仲會幻想罷工係有用？

推 罷工呀

老實講其實會罷嘅話始終會罷 唔需要成日做到好似情感勒索咁 我為你做啲乜你可唔可以幫我做啲乜唔理你返工定返學一日係冇撚用 尤其是而家呢個時勢 每個人成本都唔同 呢一場係長期戰嚟㗎 成撚日死都要講到終極一戰咁 唔需要講到乜嘢擋子彈同衝講就好聽現實中有邊個唔係雞飛狗走 未死過人冇資格話唔驚死 冇坐過監嘅人無資格話唔驚坐監 寧願你講啲一定做到嘅嘢同講句永遠唔會忘記會繼續抗爭

有無諗過 如果527失敗 運動好大機會就會完結
不如諗清楚 依家仲有咩選擇
個個都想做野 但做咩野有無效果都好重要

你依家做一次swot analysis
External 對罷工反感大好多
因為事實係武肺搞到好多人無公開係真
而且文宣真係停左好撚耐
Internal 最近好多手足俾人拉或等緊上court
我地依家要既係拖延時間但low risk

依家有限聚令 唔同以前狗要等
未聚已經俾人散左
無人話要佢地做condom
但係班狗進化左兩次
我地進化未？做番之前做左既野就會突然間贏？叫行動之前，不如考慮下除左罷工同沖之外，有無其他行動可以做 仲有一個星期

係
poly一役已經係太子以南大半個九龍都係義士

SL

其實8月5 號 已經可以收哂班狗皮
只不過香港人要靚畫面
要過人權法

卻步

提議

就算全黃絲罷一日真心冇用
只係當打一日風咁, 影響有幾大

英國手足：香港手足切勿做「國際大種cry baby」

請你哋回帶睇完先再决定

只係想借個位道出一個小小打工仔卑微嘅心聲啫
唔駛收皮呀嘛?
其實咪你有你哋表達訴求我有我哋返工囉
各有各做啫
我嘅訴求淨係準時返工only，ok?
我哋保持中立唔搞你哋只求有工開
你哋都唔好為難我哋吖

612可以圍到
係因為69 100萬人仲要硬推
先有咁既召集力
本身中國國歌法已經無乜人關注
同送中比又無咁多人覺得有威脅
實在難

文宣戰，表個態，再由得佢通過。
再真正實行，執法，是為攬炒。

下, 收狗皮? 真傻定假傻

衝嘅睇情況啦 安全至上 罷工一定支持

輕度弱智

正苦岩先搞到咁多人冇工返個幾月
點解仲有罷工一日有用既幻想

仲用呢d舊口號自我感覺良好
我真係樂觀唔到

罷工一日零個影響

大家一齊出去搭車遊車河好過

推!

訓醒未。
一隻狗收皮仲有幾百億公帑比佢地買裝備子彈，開真槍射鳩你再拉你暴動。
手足醫療費律師費，612加埋都係得一億慢慢分。
點收狗皮？

你咪上街落手落腳爭取 係度講經有撚用?人地就上街爭取喇

推行動post

你咪理個傻鳩成日中二病上腦，又鳩嗌打贏又鳩叫罷工，無返工既兒登小朋友黎
無組織既罷工罷一日救港？又要人亂罷工又要錢食黃店捐612，亂黎只係當左罷個班condom
負皮個d 駁到先好，駁唔到淨屈人五毛

預咗實會連登仔不嬲惡過共產黨
只容許一仲聲音冇言論自由可言
不過冇所謂啦
做人行得正企得正怕咩俾人咬
但求講咗自己想講嘅抒發咗就算

唔敢講
我始終認為區選前係狗放水任你搞
區選後你即刻見到鎮壓力量係大左好多

我都請咗
唔好多謝我哋
香港大家有份
呢個都係我嘅責任
同埋其實嚴格來講都唔算罷工 覺得自己都廢廢地

推，罷！

G持

罷！

唔係想潑冷水。而家好多人而經放no pay/減薪
仲要果日請病假。..可能學生唔會明

其實連衝同罷工都唔成功，咁其他方法會咩話咩長時間抗爭，我地邊有本錢長時間抗，根本係啲和理非不斷搵藉口俾自己

到時有呢個po一半人數罷工嘅話我切

點解5月27號唔係去李慧琼屋企阻止佢出門口？

依家疫症後遺症開始係社會上面出現。
任可行動要兼顧到呢方面既人（不論係黃定藍）

支持，如果大部分香港人都咁諗，我唔怕金融風暴重臨，日日有人跳樓、燒炭，因為呢d係共業

認真討論
可唔可以唔好去金鐘
改為好似黎明行動咁樣
阻塞主要建制派議員住嗰區嘅交通
或者你可以起底睇返我啱啱出嘅post
不過唔明大家正評來做乜嘢
因為其實冇乜嘢建設性嘅意見

行動post 推

事實係香港攪罷工係

你話被罷工就得姐

被罷工

睇番我地有既resource
如果各區區議會可以係各區做惡歌法投票/意見收集
有左17區既結果
可以係最有力既文宣
仲要俾全港既人知
到時就算到最後手段
都出師有名

依個係諗到low risk既提議
想講既係
唔好jump去conclusion
Brainstorm 同睇下有咩alternatives先

就算真係罷工 一日之後咪又一切如常

推推推

大人肯罷工
細路唔洗衝

動之以情，說之以理

Long time no heard

一日可以好長

要預期每一樣狗屎垃圾既出現
因為確實係遲起身

請事假
假設巴士行唔到，黨鐵搭唔到
仲點返工？

然後實成班出黎話 聽日如常返工

其實真係有用
大家都會罷 但睇落就唔得

而家根本搞唔切...唔想手足送頭

唔見幾百蚊vs 香港前途

有心唔怕遲

拉

推，一息尚存，抗爭到底

宣傳好小

得6日無組織甚至之前大型遊行眾民氣都未發生過，咁牟然出黎一定會出事而且效用唔夠，各位諗清楚

527 高中復課

因為國歌法唔似暴動/非法集結咁大後果所以冇咁重視

可以

Agger
Push

真心 唔係放負 最撚勁果幾個月 都罷唔到工
睇埋區會投票人數就知 最多唔係黃唔係藍係港豬
仲有三百萬到港豬 我唔想你地果日比人拉 依家班狗都唔使理你犯咩 就拉左你先 返到去又打又強姦
同埋連燈真係唔係多數 起碼要做要聯絡返啲工會先 同埋依家依個時勢要突破到養家個觀念出來罷工真係好撚難
就算去 唔好有裝 係高院啲高位睇下點佈防先決定去唔去

我信香港人

失業率咁高，一定少咗人罷。

而家香港人連自己人生計都未搞好
搞罷工好似好諷刺

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

而家仲玩罷工
咁多WFH

527點好

可唔可以好搞罷工，要衝就一齊衝，罷工算吧啦

527無共識一齊衝既話，勸大家留係屋企，唔洗出去

幾百蚊大把人一日份糧多過你問老母拎份零用錢啦兒登小朋友
仲有呢個時勢大把基層一日就比人炒得，你養返人地頭家？
下下鳩叫罷工有用？上年統籌咁多工會出黎把撚呀，就係要有backup 先做到全民大罷工，對比你而家只係講緊罷一日救港，仲要大部分係請假去罷，咁叫罷？
抗爭靠你d 中二病雞就死撚得一味吹雞又推左班無思考既去做condom，跟手你自己就坐定定嘆冷氣

推爆佢

推爆佢 黎多次

願意！！！

工可以罷，但我唔想你哋有事

我指手足出黎比人打叫犧牲呀
冷靜啲啦

唔衝

無力感其實越來越大
好多人而家出去抗爭送頭
唔理你有冇犯法 總之拉咗你交左條數先
難聽D講句真係吹班狗唔脹
你咪繼續出嚟 我就繼續拉
依家經濟唔好 罷工隨時真係連份工都冇
我認為罷完一日對事唔會有咩大改變 咪又係聽日照常營業
可能仲會有更多其他手足被捕

都唔係既 起碼你罷一日
之後做左黃店既收益一定大過呢日

不過問題係今時今日真係會衝到？

武力唔對等情況下，唔係話唔好衝，衝嘅人要預咗比人打到仆街，而黑警係冇後果，我唔想你哋受傷，衝嘅人要小心...

527首要夾住泛民
而家係佢地做野的時候

我們付出都夠多啦

真係想衝嘅人，真係唔好送頭，風險好大...

問題係意義喺邊先得架大佬
黃店罷晒 得返藍店揀 比佢地賺到fatfat?

要返工

因為成班人話送頭囉

咩叫得黃店罷我當你20萬人罷工，呢20萬人一定係喺黃店到返? 有幾多喺大企業到返呀，再者，你罷工可以再作下一步行動，唔係罷完喺屋企下話

果班擺明五毛啦，次次有行動前一日就集體開post,又話唔夠多人，又話送頭，就係要黎打擊士氣
但唔知點解都可以過千正評，我真係覺得有需要公開呢d post俾正評d人既user id

不要晒心機, 捱眼訓
今時唔到往日
國歌法, VS 送中, 兩者差幾倍, 國歌法又唔係會涉及太多自身利益
香港人己經好累, 咁多個月去到宜家付出既代價, 大家都有目共睹。
中共一黨專政, 一黨獨大, 唔好再送頭啦

全力支持，手足

啲舖如果想借機會表態嘅話 今日係機會了

全民播國歌

推一推，唔好再理啲花生

留喺屋企o個d叫曠工，罷工要集會

國歌法=試水溫
試完水溫就到23條
用下腦，前議員何已完都講左好快會23條

香港人！今次唔出，更待何時
係咪要一國一制左先出，到時想出都出唔到了
多你一個好撚多

香港人！今次唔出，更待何時
係咪要一國一制左先出，到時想出都出唔到了
多你一個好撚多

推撚返上去

推上去

香港人，休息夠啦！今次唔出，更待何時
係咪要一國一制左先出，到時想出都出唔到了
多你一個好撚多

香港人，休息夠啦！今次唔出，更待何時
係咪要一國一制左先出，到時想出都出唔到了
多你一個好撚多!!

長線係做不合作運動，罷工都係不合作運動嘅一種，但希望決定罷工前， 首先能夠得不只少數嘅人喺當日罷工嘅共識
如果得幾十人嘅規模，係示弱，唔係示威。
如果罷工唔能夠得到廣泛響應，作為靈活嘅香港人，其實大家抗爭嘅方式都不斷改變，無謂執著於一種嘅抗爭方式。
就如當初唱聖詩， 和你shop， 人鏈…… 都係不斷演變出嚟

推撚返上去先

真係仲出
而家班狗已經係全面圍捕
後路都唔比你走
仲要人地已經熟哂路數
仲要畫面靚 咁你準備好2000蚊未

自己人身安全都保護唔到 仲點保護其他人

點呀 空白ac
每日都全面圍捕，以後唔好出
一國一制就最好

到時見

聚眾唱歌都風險,照你咁講,不如咩都唔做,屋企打飛機念力救港啦屌你

條友空白ac 擺明五毛機會大 已Block

個AC空白既5毛狗,日日上連登吹風又大圍捕又二千蚊,幸苦了同志

咁你快block
五毛唔撚出post仲要係所謂行動post度講野

比人拉走左熱門

點會BLOCK你呀5毛狗,BLOCK 你未見唔到你留言吹風囉,見你一次屌你一次

True

咁點解你唔係公司瞓啊

Bump

日日都情感勒索
講撚左成年end game
end game左未
你班友出post時用撚下個腦先啦
2020仲講三罷
我都笑柒你啦
根本nobody will give a shit for your fucking idiot ！！！

Upvote

行動

死都要返工
手停口停

唔洗理啲失敗撚

屌你咩，又罷工？
有共識未呀？？

歒人最想大家係屋企做豬

外判抗爭撚唔係第一日見呀嘛
工唔罷 前線唔去 有包伏不了聽過幾萬次都離啦

五毛吹失敗久而久之歒人就可以慢慢做更多唔洗分心，柒婆又會死出嚟話已經止爆制亂，開始洗走抗爭嘅意識型態。

推
大家一齊衝

香港人係咁撚自私 唔團結
公務員垃圾 一開位個個仆著去考
叫人罷 原來得自己一個罷
自身利益最緊要

小心偽黃嘅陰啲陰啲既分化，失敗風而帶來既潛移默化！

你要屌而唔係鼓勵唔該收聲，有自私既人唔等於自己都要放負！

個陣個訴求仲要關乎全港市民性命都無人跟 而家個個仲有份工都偷笑 仲邊會罷

有時行動唔係情緒勒索就得 睇下情況再因應做行動
以前成功過 唔代表次次都成功

過去不完美唔等不改善而放負同放棄

求下大家罷工啦 一日半日假有幾難啊

現實歸現實 唔洗耐 等多一星期 27號你就睇到香港人仆街既現實 我暫時收聲又有咩所謂 全港5成打工仔自發性罷工 拜你做契爺又有咩所謂

現實就係要繼續

武漢肺炎 成個武漢都無人返工啦 中國好多地方停工超過一日咪又係仲生存到 呢個時候經濟低迷既時候罷一日工都做唔到啲乜 反而黃店手足仲分分鐘賺少左

果時罷工我假都無請 成個星期無返工 身邊好多口黃 點知一講罷工個個不了 怕無左份工 香港人自私自利 罷工係自發 你可以叫人自發罷 但記得唔洗再搞咩塞交通幫人罷 香港人好垃圾 唔值得擋子彈擋棍 人地轉個身第二日又準時返工 放假去玩

Pushhh

香港人，尤其部份連登仔
口嗌攬炒，其實就攬自己炒你地，肉酸到

係咪留係屋企等運到

唔係淨係得個嬲

冇人想死

但因為自私而唔發聲同行動咁點革命

冇人希望有送頭比狗咬

係咪人哋出軍隊就做奴隸

有人出人有車出車

請al 請sl 都叫罷工其實好撚可笑，同埋晒氣

長期就係保留意志，有節奏地抗爭。
自己玩加速主義只會對同路人燃燒胎盡

留得青山在，那怕冇柴燒

我唔覺得可笑

有冇請假我都支持

攬炒唔係正是一國一制？

罷工呢種高成本低效益真係有用？有五成定十成個結果有分別。
重點係你根本唔會知有幾多人罷工，你呢句野根本就矛盾到不得了

就算係咁我都會照正能量！

認清現實啦，根本無可能

現實少少

而家疫情未完全完 好多人驚冇份工
會有幾多人呢個時候罷工?

至於你話肯衝 但依家比人用限聚令任打任拉
果日既結果 諗清楚會點先
好可能係衝完你死 仲要冇乜人罷工

可能你會話我放負 諗得正面少少 多你一個咪多
但如果唔現實少少去做判斷 你會死

利伸: 支持街頭抗爭但覺得大約六月中時先係時候
唔係五月尾

已認清敵人有幾仆街既現實

一個月又一個月

推 但手足要睇情況

唔係想潑冷水
呢個時勢有份工返已經還得神落...
罷工未必攪得成...

亦唔想前線手足白白犧牲...唔知做到D咩...
只能講句be water...

抗爭至起碼係為自己都想反抗政權

乜為自己都會後悔既咩

擺到明係潑啦

扮乜嘢

而家距離612 71都係兩禮拜至一個月倒
雖然到時都可能仲有限聚令
但至少，一來有多啲時間做文宣
二來主題都唔止惡歌法 仲包括埋重燃五大訴求etc
號召力會大啲
同埋時間愈後 疫情愈好既機會愈大
所以呢啲時候既活動大機會 多返人氣

點都好 我又唔會講咩527係送頭呢啲野
只係想大家小心 無謂睇住人死

做612 71文宣，同反527可以同時進行

好無奈咁講27號守到 佢轉頭28號再立都一樣
守一日又要付出好多手足其實預見到衝果班會被圍捕
之後又互屌無人幫當手足condom

係咪一日立一條都唔撚理

任人宰割？

tui

tuiiiiii

香港建國

唯一生路

希望27號無人出事同埋28號連登少啲放負分化失敗post

我當你take AL SL都當埋係罷工，咪當提早星期日
又唔撚洗你衝唔洗食棍唔洗食子彈 真係咁撚難？
唔好話罷一日冇撚用，未做過點知？一開始搞黃圈幾撚多連登仔批鬥？

永不分化不割蓆

仲有班工會搞手，記唔記得初衷係咩？唔止係比壓力功能組別，最大目的係組織罷工呀

攬炒其實就係指推人比老細炒 自己唔洗炒嘛 因為仲係番學/無工番

願意！齊罷工！

要留AL 同女朋友去旅行......

佢哋話組織罷工 要同政府談判 我哋會比佢代表談判五大訴求咩？

武力將會在當日提升

亦都係

不了，要上班
不了，要供樓
不了，怕痛
不了，怕鳩拉

你個名同你一樣

只能推推佢！

搞咗成年又要罷工
明明次次都仆晒街

又預約被捕日

港豬
我要被罷工

又臨急搞咩罷工

呢招咪已經試過好多次唔work

哩句真 國歌法冇反送中咁嚴重 帶唔到個紛圍 527衝只會送頭 留力廿三條啦

唔做都秋
On9

港豬唔想罷工既唔緊要
我不停報狗港鐵主要車站內聚集黑衣人就夠

罷工係表態你又轉左去講錢

之前啲工會有冇咩表示?

手足歸隊！

因為罷工係香港唔work，純粹為咗表態，又要前線去起路障幫班港豬請半日假？

所以我提出另一個方案，就係返工嘅人，各區和你sing時播匪國國歌，並當場紅衛兵上身，指責唔理惡歌法繼續排隊等位食藍店班平行時空撚，向班港豬示範一下惡歌法惡成點。

推！！！！！

點解永遠都咁堅持罷工

推呀！

推爆佢！！

風起了！

罷來有柒用咩 返工搵多啲錢食黃店好過

全世界都係咁架啦

因為星期三要返工囉
唔係點解要搞524呀

繼續起義！

攬炒好過

原來啲工會淨係用嚟選立會

邊撚個負皮

大風啲！！

吹

講出重點
罷工唔係鳩hea整張文宣開個post就得

唔係呢個問題，係你要去到先得，重狗企晒係港鐵

冇錯，好大機會又係圍困日頭個班再捉埋放工黎增援果批

好多失敗主義L

Post

一齊出黎咪唔怕

多謝

我係黃店做待應仔擺工冇嘢輸，日日返工見到同路人入嚟幫襯返得好開心，諗諗吓原來我哋係可以除低口罩係餐廳見面，每日見都好想同你哋講聲光復香港同埋記住你個樣，各位量力而為，不被捕不受傷

現實d啦
個日出到金鐘當你贏

唔一定金鐘既

就算罷到一日，兩日，可以做bargaining power?無工會係搞唔起的。。。

遠水救唔到近火

到時咪知，參考下其他行動post

覆

集中精神推post

對家太多topic分散注意力

對家改為推其他濕鳩post, 而少左拉行動post

Pish ur push

Pish 行動

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

23 條立法仲唔出黎？

推1

推7

點解開唔到?
過去就算係理大戰打到周圍火晒都大把藍店開鋪

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

唔理衝唔衝 繼續去返工

524 527

524見！

0524 見

0524 0527

擺

之前喺唔知邊個post見過,有民意調查話香港人最接受唔到就係堵塞道路

香港人

0528 國安法通過，熄燈

唔願意，香港人一日未死一日都要翻工

支持，推啊

05240527

一國一制 財政充公

一國一制 無言論自由

去 一齊去

524見

524527

See you

係罷

罷乜撚

罷

無用廢青

究竟係524 定527

Both

Pish 3

Pish 4

Pish 5

524 見

524 sogo見
527 街頭見

已經攬炒仲罷乜

唔記得Poly一役點解出現?

524係遊行 527係罷工 請問有邊隻中文字睇唔明 我可以為你翻譯翻譯

講真個句，先唔講嗰日個日你人地既兵力會幾嚴陣以待。過海都唔知過唔到，就算真係俾你係極微細嘅情況之下阻止到一次，第二次呢？第三次呢？再唔得，佢宜家國安法都咁膽用埋出黎，佢一定會釋法過埋，佢根本已經唔顧面子？
嗰日兵力咁強，一定又會造成理大既傷亡人數，極高成本極高風險但係極低回報，我諗呢個係好多人嘅憂慮。

嘩一日咁撚多，好大殺傷力呀

日日兵力強就連23條都唔出 好撚野
你咪再上連登了 國安法就上 一陣公安上你屋企當你狗咁屌呀
快啲睇tvb煲平安啦 我對你而家係度留言極高成本極高風險但係極低回報既行為 極之憂慮

吹罷工從來未有成功過

嘩 出都唔出咁撚威 嚇死me呀你

出黎等畀人拉，等冇出街的人好嬲好無力，然後唯有做d野就係九月記得投票。
好劇本

從未？高質啲啦五毛

出黎既人就比你啲冷氣屈，涼冷氣既你就扮到好嬲好有力咁，然後等23條立法就跪地含撚。好劇本

出左黎目的要做咩先？
點解你覺得出左黎有用先？

唔出黎既目的係要做咩先？
點解你覺得唔出黎有用先？

我諗正常一個人既邏輯係應該咁
不過你啲五毛、奴隸、公公 冇邏輯 好正常
貪生怕死 4個字講完你

叫你唔好出黎係唔想大家送頭，你應該要清楚知道自己吹罷工和理非行街甚至衝的效果已經到左盡頭，再多的畫面都冇更大效果，現在中共已經唔同你講國際觀感扮下做樣都唔扮，和理非都照打照拉照告暴動。
如果你只係號召大家出黎破壞公物發洩下憤怒又唔同呀，目標清楚易明，你記得提下大家最緊要走得快唔好畀人拉。

駁唔到就收皮喇
等你光復左香港再清算我啊
如果有呢一日既話

好快

聽日你要on duty?

沉到好底

推唔郁

講得好 如果一黎就縮 咁我唔知抗爭係咩意思

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次數清楚；

搭巴士的時候，乘客如只帶散銀，記得逐個一豪子放入去錢箱給司機睇清楚，要數清楚，唔好多付或少付車資哦。

香港獨立

ive